https://web.archive.org/web/20021231025646/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=241

### [4820x] black glasses	2001.12.02 SUN 00:05:20　
	
どうもこんばんは
みなさんもすでにおっしゃってますが雅子さま、お子様が生まれましたね。非常に喜ばしいことですがただ、｢太○にほ○ろ！｣が中断してしまい、先が気になります。オープニングに入る前の舘さんのセリフ聞いた時思わず｢カッコいい！｣って言ってしまいました(笑)

＞sweeper様[4795]
レスありがとうございます。｢海ちゃん、サングラスはずしちゃうー｣です。やっぱり喜んでくれる方がいらっしゃるとホント作った甲斐がありますね。それとSS、よく話が思いつきますね。凄いです。僕なんて発想力がないので全然思いつきませんよ。

＞まろ様[4798]
レスありがとうございます。｢海ちゃん、サングラスはずしちゃうー｣です。SSに登場する横浜の刑事二人と九州男児（僕の予想では上司である課長を馬鹿長と呼んでいる人だと思うのですが、でも子持ちだし？)の絡みが気になります。

＞おっさん様[4819]
お仕事お疲れ様です。やっぱり嫌いな人とは会いたくないですよね。でもその人が仕事場の人でしたらなんらかの形で絶対会って一緒に行動するなんてこともあって避けられないんですよね。できる限りおっさん様とその人が接触しないようにお祈りいたしております。

それでは、みなさんGOOD LUCK！

### [4819x] おっさん（岐阜県：今帰宅）	2001.12.01 SAT 22:54:41　
	
毎度、今日名古屋へ行ってきました。もち、仕事の応援でしたが今帰ってきました。つかれたじょ～、ということで今日も皆様いつものご挨拶せ～のおっは～！！
雅子さま、お子様生まれましたね。これを知ったのはさっき仕事の帰りに張り紙が貼ってあるのを気づきました。おもいっきり気づくのが遅かったっすな～。
ということで、レスです。
sweeper様（４８１６）・無言のパンダちゃ～ん（４８０６）、おっつ～！！行ってきましたよ名古屋へ、やっぱり車でも１時間はかかりますね。店を出たのが遅かったもので（２１：２０頃、ちなみにその店の閉店時間は２０：００）ほぼ、へたばったね。明日は、いつもの仕事先へ戻ります。はあ～、あの男に会うのがいやじゃ～！！
ということで、今日はこの辺で。

### [4818x] sweeper(｢―お嬢さん。いや―｣)	2001.12.01 SAT 22:08:20　
	
こんばんは。また来ました。

[コヨーテ]
結構いろいろなカキコありますねー。
３６番こと「コヨーテ」のコードネーム(？)はまろ様がカキコして下さった俗語的な意味から来ているのかもしれませんね。
「他人を欺くことを生業とした人間の比喩」だそうですが、もし欺くとしたらどちらを欺くのか気になります。「青龍部隊」かグラスハートたちか・・・。３６番のこれからの行動と、再会した後のグラスハートの行動。２人の運命はどうなっていくんだろう・・・。

[ホテルの名前]
今週号のホテル名に、「PYTHONⅡ」という名前のホテルがありました。やっぱりりょうとパイソンは外せないのねとつくづく思いました。そう言えば先週号の「HOTEL☆HOT☆SHOT」というのは、確かチャーリー･シーン主演のコメディー映画の名前だったと思います。(この映画マイナーな方かも･･･。)ちゃこ様(すいません。番号忘れました。)がカキコしていた「HOTEL　Treasure」あれにもドキッとしました。

それでは、失礼します。

### [4817x] 葵	2001.12.01 SAT 21:43:17　
	
　雅子さまご出産おめでとうございます。
これで少しは景気が良くなってくれたら…って、こんなトコで書くことか？！（笑）でもいろんな特番続きで、テレビ局も大変ですね。こんな時ＣＨやＣＥが放送されてて、キャンセルされたら…やっぱりショックだわ☆
　ちなみに私の住んでるトコは雅子さまの地元と似たような名前なので、よく迷子さんが歩いてます。今日も早速、「小和田邸ってどこですか？」と聞かれました。（笑）ちゃんとたどり着けたカナ？！

　なんだか英文＆漢文が続いてますが…。語学力の無い自分が恨めしい…☆

### [4822] さえむら	2001.12.02 SUN 00:15:50　
	
お久しぶりです。
さっき、カキコしたんですが、消えたらしい...。
（送信できてなかったのかも。）

最近、Ａ・Ｈの影響か、「エンジェル」とか「Angel」という単語に過剰反応してしまいます。

内親王、御誕生おめでとうございます。

[今週号について（今頃書くな、って？(^^;)]
Ａ・Ｈの最初の宣伝文句に、やっと納得が行きました。
「悲劇の迷路」とか「男と女の運命」とか。
リョウとGHではなくて、GHとコヨーテ（？）なのですね。

コミックで北条先生が「パラレルワールド宣言」をしたのも、分かる気がするなぁ。
これからＡ・Ｈは、GHメインの話になるんでしょうね。（リョウと香の話は、外堀なのでしょう）

あの香ちゃんの盃にみんなが乾杯したあのシーンは、忘れられません。

[海外～教えて下さい]
海外でもバンチはリアルタイムで販売されているのでしょうか。（そうだとしたら、海外のファンの方は嬉しいだろうなぁ。）

[レス]
＞まろ様、KH様
「ナッシュ」を見ている方がいらっしゃるなんて...。
びっくり。
まろ様の仰っていたナッシュがリョウにそっくり、というのは、実感！（もっこり男ですよね～）

＞sweeper様
覚えていてくださってありがとうございます。(^O^)
仕事の関係上、なかなか来られなくなってしまって...。
（先週はすごく眠くて...。木曜に体力を使って、疲労困憊してしまいました。）

＞100tハンマー管理人さま
お疲れ様です。
今後とも、頑張って下さいませ。

それでは。

### [4821] 100tハンマー管理人	2001.12.01 SAT 23:24:18　
	
システムがここ2,3日不安定で皆様には大変ご迷惑をおかけいたしました。先日消えてしまったデータを復元いたしましたので、"LogList"の方でご覧下さい。

これからも北条司公式ホームページをよろしくおねがいいたします。

### [4816] sweeper(「―知っていると思うけど？―」)	2001.12.01 SAT 21:22:45　
	
こんばんは。
皇太子妃雅子様にはじめてのお子様が誕生しましたね。
この場を借りておめでとうございます！！
元ビートルズのジョージ･ハリソンの訃報や物騒な事件が続いただけにうれしいニュースですね。

[レス。]
＞無言のパンダ様。[４７９７]
レスありがとうございます。「絵梨子ちゃんモデルにスカウトしちゃう！」です。へっぽこSS。新シリーズにはまだ入っていません。書いていたら、だんだんわけわからなくなって来ました。(爆)書きたいことが増えて増えてキリないです・・・。それから、読んでくださっているみたいでありがとうございます。SSはいよいよを佳境を迎えます。(笑)でも、よくある設定になりつつあります・・・。それから、１２月６日がお誕生日だそうで、ちょっと早いですが誕生日おめでとうございます！「パ＠ワ君」確かにツボなところありますね。原作もかなり笑えます。(^－^)

＞まろ様。[４７９８]
レスありがとうございます。
「香ちゃん夜這い＆もっこり虫防止のトラップ仕掛けちゃう！」です。(！？)
「魔＠の宅急便」の「おソノさん」は戸田恵子さんでしたかー。オソノさんと言えば旦那さん。無口なのが記憶に残ります。ところで「天＠の城ラ＠ュタ」の「マッジ」TARAKOさんがやっていたとわかった時すごくびっくりしました。あと、田中真弓さんの「パズー」もＤＢの「クリリン」と同じくらい有名ですよね。私はどうしても「田中真弓さん＝クリリン」です・・・。(脱線失礼しました。)それから、URL。ありがとうございます。早速クリックしたのですが、どうしてもエラーがでてジャンプできませんでした。何故なんでしょうか？

＞おっさん様。[４８００]
お久しぶりです！明日は名古屋でお仕事だそうですが、頑張って下さいね。

＞ちゃこ様。[４８０４]
お久しぶりです！感想文、いつも読ませていただいてます。そのたびにウンウンとうなずいてしまいます。
グラスハートにとって自分が自分でいられる居場所。見つかるといいですよね。りょうにとっての居場所が香のそばだったように。

それでは、これにて。また来れたら来ます。

### [4815] ggg1112p	2001.12.01 SAT 18:44:21　
	
城市獵人真是個非常好的漫畫
天使心也很好

### [4814] 鈺	2001.12.01 SAT 18:40:59　
	
to teacher
i from taiwan
i　ｌｉｋｅ　ｙｏｕｒ　ｃｏｍｉｃ　

### [4813] ggg1112p	2001.12.01 SAT 18:38:19　
	
i love saeba ryo

### [4812] &#29536;	2001.12.01 SAT 18:36:04　
	
這集天使心真是棒呆&#12556;

### [4811] ワタル／Wataru	2001.12.01 SAT 16:32:13　
	
Hi, Kathine! I'm Wataru. I'm Japanese.
Do you buy BUNCH in Hong Kong?

### [4810] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.12.01 SAT 15:08:59　
	
速報！皇太子妃雅子様についに第一子誕生
つい先程雅子様に内親王（女の宮）様誕生あそばされました。（思わず宮言葉）

### [4809] 無言のパンダ	2001.12.01 SAT 09:03:28　
	
おはようございます。
いつも携帯している喘息の薬が、うっかりきれてしまって、ちょっとあせっている「元祖無言のパンダ」です(~_~;)

＞まろ様（４８０８）
はい、たしかに。
私の頭の中でも、コヨーテ＝危険なやつ。というイメージが・・・。でも、まろ様のように「いい意味」にとることも、
あちら側（青龍部隊）から見て「危険なやつ」という受け取り方をすれば出来ない事ないですよね。本当のところは、まだまだ先のお楽しみ（？）ってことなんでしょうけど・・・。(^_^;)
それから「ＳＳ」のことですが、「本家無言のパンダ」はいわゆる「お子様」ではないんで、気にしないでまろ様の思い通りにぶっ飛ばしちゃってくださって大丈夫ですヨ！（笑）

では、「元祖無言のパンダ」は引っ込みます。（おっさん様風）

### [4808] まろ	2001.12.01 SAT 06:33:07　
	
おっは～っす！
『おは道』、もう一度極めようとチャレンジしたのに、
今度は『ごり』にシバかれてしまいました（泣←泣くし・汗）
（↑だーかーらー、おはス○観れないヒト、意味解らへんやろ？・怒）

レスです。

[４７９９]『元祖』無言のパンダさま
　レス、ありがとうございます。
”書かせるハメ”だなんて、とんでもないっす！
ただ、あの意味をカキコすることで、皆さまがコヨーテ（３６番）に対し、不安を抱くことが心配なだけでして・・・
　ボキは当然『いい意味』で捉えてます（←相変わらず、お気楽な方だ・汗）
　『本家』無言のパンダさんも、あのＳＳを読んでらっしゃるんですか？
（照）ウレシイような、恥かしいような・・・（笑）
（なんとか、期待を裏切らないようにしなければ！・焦）

[４８０１]葵さま
　レスありがとうございますゥ。
えっ！？もし（カレンダーが）『変なの』だったら、ボキにくれるんスかァ？！やりぃ！（←もはや、つける薬はないな・冷や汗）
　でも、マジ心配ですよねェ。「小公女セ○ラ」とかだったら、どうしましょう？！ＣＥのプレゼントなのに・・・（←ないよ、そんなの・冷や汗）

[４８０２]ＣＲＡＺＹ　ＣＡＴさま
　レス、ありがとうございます。
そういえばＣ．Ｃさんの家のビデオ、不調だったんでしたネ。
もし、私がビデオデッキをもう一台持っていれば、速攻でダビングし（モチＣＭカットして！）、杉○駅そばのプ○ラのゲームショップ前でお渡しするのですが・・・（→済みません、テープ代の１００円だけは、いただきますが）
でも、ビデオがぁぁぁぁあ！失礼しました（汗）

[４８０３]ｋｉｎｓｈｉさま
　お久しぶりの、お返事です。
ワタクシ事ですが・・・皇太子妃、雅子さまのご出産された赤ちゃんが、もし男の子だったとしたら、きっと日本や世界の歴史に残る名君になると思います。
なぜ、判るのか・・・ここでお答えできないのが残念ですけど。

[４８０４]ちゃこさま
　お久しぶりにレスします。
え、と、以前、ちゃこさまが密かに（？）開けて下さったＨＰ、僭越ながら拝見させて頂きました。
「んみゃ～、ト○のオトモダチいっぱいニャ！カル○スあげるのニャ」状態ですゥ！（←なんじゃ、そら・汗）
＼（＞○＜）／
とっても、癒されました！
ふつつかな質問しちゃいますが・・・あの可愛い猫ちゃん達のなかに、例のコ（猫ちゃん）いるんですか？
いたら、教えてください（時間があれば、でかまいませんので！）

[まろのＳＳのコーナー]

第５話　港署の二人

「ユージ、このヒト、知り合い？」
「ま～たぁ、タカの知り合いでしょ？」
そして、２人の私服（刑事）はハモって言った。
「パパァ、何の冗談だい？」
父親は焦った。
「何、馬鹿なことを！そげな冗談いっちょる場合じゃなか！！」
「じゃあ、キミの手元の手帳は何かな？」
２人がハモりつつ、グラサン越しに送った『冷たい視線』の、その先には――（つづく）

### [4807] TIN YIU ESTATE	2001.12.01 SAT 02:53:37　
	
Hello Everybody ! I am Kathine, living in Hong Kong.
Nice to meet U ^_^

### [4806] 無言のパンダ	2001.12.01 SAT 01:08:01　
	
もう一度こんばんわ★です。

＞おっさん様（４８００）
お疲れさまです！明日は名古屋ですかぁ？なんだか、ゆっくり休むヒマがないじゃないですか。(~_~;)体が本調子でないとつらいですね。それから例のコワイ人、明日は会わずに済むのでしょうか？それにしても合わない人が身近にいると、それだけでストレス溜まりますよね。ストレスは出来るだけ溜め込まないで、少しずつ発散して、心の健康にも気をつけてくださいね(^_^)

＞ちゃこ様（４８０４）
「鼻水製造工場」早く閉鎖されることを願っておりますよ～。
薬局で「ローションティッシュ」なるものをもらったので、送ってさしあげたいです！（まだ使ったことないので使い心地の良し悪しはわかりませんが・・・）
ところで、「手紙風感想文」相変わらず、あったかいです(^_^)
本当に、自分の存在を認めてくれる人がそばにいてくれるだけで生きていく勇気が生まれたり、またその逆に誰も自分を必要としてくれなかったり、人を信じることが出来なくなった時、人はその人生の幕を下ろしてしまいたくなる・・・人間ってひとりではとても弱い生き物ですよね。自分自身もつくづくそう思います。
もしかしたらＧＨとコヨーテのあいだには、これからつらい場面が訪れることになるのかもしれないけれど、最終的には、ちゃこ様がおっしゃってるようにＧＨに「生きるパワー」をもたらしてくれる存在（仲間）になってくれると本当にいいですね。

では、失礼します。おやすみなさい(-_-)zzz　


### [4805] 琴梨	2001.12.01 SAT 00:09:48　
	
こんばんは。琴梨です。

＞まりも様　［４７９１］
　ＧＨの靴の話。私もあのヒールでよく階段飛ばしできるなぁ思いました。ショートブーツっぽいけど、私の場合、結構にぎやかな音が出るし、仕事中でもヒールの靴もだんだん履かなくなってきてしましました。これじゃあダメだと思って休みの日は履くようにしてるんですけど、足がローファーに慣れちゃっています。

なぜか…
　最近どうしてもミックに出てきて欲しい！パラレルなのはわかってるけど、設定変わってもいいからミックを出して～！！　

### [4804] ちゃこ	2001.11.30 FRI 23:41:53　
	
こんにちは。
昨日は久々仕事だったのと「鼻水製造工場」がフル回転！していて、
思考回路が停止しておりました。が、やっと収まりつつあります・・・
やっぱりこれ書かないと一週間が始まらない（？）というわけで、感想文です。
（でも、一般的には、もう週末ですね(^^;;)）

「ＧＨへ　～例によって手紙風～」
あなたがこれから生きていくのに、何が１番必要なんだろう？
そんなことを考えてました。で、思い付きました。
あなたには「あなただけの仲間」がいると良いんじゃないかって。

多分、人は誰でも、知らず知らずのうちに探してる。
「自分だけ」の居場所。「余分な肩書き」が要らない場所。
リョウや他の仲間達。皆、温かくあなたを迎えてくれる筈の人達。
でもそれは「香の心臓」を持てたからこそ巡り会えた人達・・・なんだよね。
この先、それ故に辛くなったり、迷ったり、悩んだりする事もある気がして。
（勿論、あなたが素直に「皆に出会えたこと」に感謝できるなら、
こんなに幸せな事はないと思うけど。）
そんな時、あなたの傍に誰かがいてくれたら・・・と思ったのです。
心底「ＧＨが生きていてくれて嬉しい」と言ってくれる人。
何があっても「ＧＨはＧＨだよ」と言ってくれる人。

人生って、何より自分の為に生きるものだけど、
自分の存在が、他の誰かを喜ばせていたら、すごく嬉しいと思うのです。
でもって、きっと「生きるパワー」が、あなたの心に生まれてくるはず。
３６番（コヨーテ）が、あなたにとって、そんな存在になってくれたら。
と思いました。

では、これにてドロン！
（レス書かないでゴメンナサイ。習慣で感想文書かないと気持ち悪くて・・・）

### [4803] kinshi	2001.11.30 FRI 22:39:12　
	
こんばんは、
赤ちゃん　生まれるみたい　誰の？国民の？
太陽にほえろ！２００１　後日だって、いつなんだろう？しんことボスの微妙な関係・・・
赤ちゃんの力は、すごい！
男の子　女の子　どっちかな？名前ってもう決まっているのかな？きっと明日の朝あたりかな？
今年もあと、１ヶ月　はやいな～
では、また。

### [4802] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.11.30 FRI 21:53:25　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。

＞今週号の感想
　すっごい遅いけど、感想です。３６番(コヨーテ)、生きていたんですね。なぜ生きていたんでしょうかね。ＧＨの無意識の手加減でしょうか。それとも、ＧＨが裏切ったときのために、組織が切り札として生かしていたのでしょうか。まぁ、これでまた面白くなってきました。ＧＨは３６番に恋愛感情は持っているのでしょうか。持っているのだとしたら、香の心臓の記憶とＧＨの脳(心臓以外)の記憶、どちらが勝つんだろ？
でも、もし３６番が青龍部隊の差し金だったらどうしよう････、悪いことは考えないようにしましょう。

余談ですが、ＧＨの名前はいつ決まるの？香は最近出て来ないし･･･。

＞まろ様【４７９２】
　そんなのあったんですか･･･。ビデオデッキが調子悪くて、うまく撮れないんです。撮れても、勉強で忙しくて見れないと思うけど。

ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。
　

### [4801] 葵（れす～♪）	2001.11.30 FRI 21:24:57　
	
＞ｌｕｎａさま［４７８５］
　元気パワー、ありがとうございます♪でも、まだ届かないみたい…。（笑）のどが痛いよー、鼻がつまってるよー、苦しいよー…誰か助けてぇ～☆

＞まろさま［４７９２］
　ふふふっ、送っちゃったよん♪早業がアダとなって、妙なアニメカレンダーだったらどうしましょ…。まろさま、もらってくれます？（笑）聴コミ、ホント当たった方いらっしゃるのかしら？私は「くじ運がいいほうで期待大！」とかカキコしたせいか、ハズレたみたいよ…？（泣）
